月尾諗住裸辭

本身自己又唔係工程出身
但冇神推鬼㧬就入左呢行 呢家叫做捱左差唔多3年
但真係冇心跟野不特只 仲要完全冇動力興趣再做落去

想裸辭但睇POST又話出面環境好差

有冇人可以屌醒我

到底括出去裸辭左先再算定繼續捱到搵到新工先跳

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

現時人工？

本身讀工程
啱啱畢業 做左2個月，都已經就頂唔住
想轉行
但唔知可以轉d咩

summer 果陣/未grad 果陣無做下其他non-engine intern 去explore career interest ??

Grad左啦
一切都太遲
呢家每日都無曬歡樂
屋企人叫我辭左佢
但係工程呢行長期都係咁，同埋又唔想裸辭
自己又唔知可以轉邊行

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

工程撚表示非常快樂

20k

都幾叻仔
但係冇background knowledge點做

真係唔好住
除非你財政儲備夠你駛大半年